黃大仙黑警宿舍食晒催淚彈！

吹番曬去狗舍？

[

係真唔係 咁正

逆風吹晒過去

8月5 7 區圍狗屋

話唔定啲狗乸幼犬好鐘意聞呢

d 風吹返過去

蒸緊餸

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

快撚啲死 黑警無個係無辜

屌 我街坊都食彈

又幾有效wo

on9狗周圍射

警察宿舍

真 睇live見到吹再入粉紅色啲紀律部隊宿舍

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

仲唔上國際新聞

邊個咁醒拎埋隻碟出街
真心勁

真係想知隔離黑警宿舍D人之後仲點出街

好多非示威者

黃大仙顯靈

應該一出街就俾街坊屌晒老母
真·禍及妻兒

痴線 起碼8成街坊黎 都比人放彈

會唔會有機會爆開，變成碎片爆開？

警嫂聞到老公射嘅催淚煙係咪好hi

佢放正係黑警宿舍隔離 比屋企人聞哂lu

呢d 碼兜好實淨架

以後廚房有鐵碟都係藏有攻擊性武器

instant karma

如果俾人斷埋糧食食水咁點

大仙顯靈啊

飲緊水差啲幫電腦洗mon

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

push

人路畀人屌緊一路畀自己老公射TG

Why not
絕對係喜聞樂見

絕子絕孫啦

全民抗爭

仆街咁未好打擊佢地士氣!?

抵撚死

cooking popo

笑撚左

蒸餸碟
聽日被
搶購一空

果然係街坊

Wa diu
居民0 gear 掟返去狗個面

街坊裝專用

警犬得罪大仙 留名睇大仙顯靈晚晚搞佢

【逆權運動●live】手無寸鐵居民避催淚彈跑入警察宿舍 竟遭警員家屬持棍驅趕

禍必及家人
大家見到d可愛妹妹仔仔記住影低

好有象徵意義

黑警條撚勁過一般人
識射TG

聽講黃大仙一開始放果啲得煙

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

黃大仙街坊玩碟仙

雖然幾好笑
但好撚型

碟仙

抵吖狗咬狗，快內鬥
:邊個放煙上黎我屋企，屌你老母，你唔洗升級一世

黑警冚局剷

去同牛屎佬租田 自己養牛種菜啦
仲可以用有機肥
又可以自製凍撚水

睇錯 含淚高呼 守護黃大仙

種善因 得善果。。。。。。

抵撚死，自已食返

呢隻扁扁地幾易帶 帶十個都得

己 自膠

黃大仙街坊識做啦

禍不及家人呀 自己受番啦屌你

所以我地尊敬既警察係一視同仁，我地唔好再話佢地喇。

開冷氣個班狗乸食撚哂屎

又想拎棍教仔?

燒左佢

dum水彈啊屌

好慘啊

我講住嗰度既消防員

民間智慧

日日指住黎屌

黃大仙黑警街坊衝突！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

唔好吹去消防嗰邊
吹曬去狗屋就好

有人高空擲物

警察宿舍班人dum野落街

好啊

黑警死全家

老公前線已經淆底遮樣
老婆仲要樓上掟野落街
以後冇得禍不及妻兒了
果然全家都一樣智商

果座唔係消防架咩

警方施放多枚催淚彈後，大批居民逃至附近的黃大仙紀律部隊宿舍，惟懷疑警員的家屬得悉消息後，竟持木棍驅趕各人，並站在宿舍外阻止居民入內

搵人整窗佢哋屋企警鐘
等全幢無覺好瞓

諗起個畫面都覺得型

旺角有速龍追人啊 有人比人制服啊屌

多謝警嫂掟野幫大家跨過禍不及妻兒呢條心理界線

老公唔喺屋企班警嫂比sp 當狗屌緊啦仲喺度咩

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

唔係做黑警都咁撚大權
果然一家親 拎木棍想打9人
一家人一擔擔

掉埋啤酒樽添

紀律部隊宿舍咪有其他紀律部隊？？

咁多人... 個SP走唔到 點算

o

個橦係紀律部隊宿舍喎，會唔會有其他紀律部隊嘅人？？？？？

黃大仙警察出防暴 近100名

街坊可以散了

好奇一問 個宿舍真係得警察住？

遲下都要禁埋佢啦

快掉Tear Gas

真街坊囉呢啲咪

正常吾會

係分座

隻手唔知有冇事咋
無gear 架
屌

呢班狗以後仲有幾廿年，仲有面喺呢區住落去咩

Push

仲要係屋企收埋爆炸品
痴撚線

無知一問，紀律部隊宿舍係咪剩係得黑警住？

阿叔練鐵砂掌個時你都未識飲奶

google 下
原來 黃大仙紀律部隊宿舍 都幾多自殺

呢樣真，冚家無一個係無辜

臭罌出臭草
同狗扯上關係嘅都係賤人

狗狗今晚返去放炮仗獎勵嫂嫂

你老母搵日圍狗竇啦屌

爆開需要不斷累積嘅壓力
水滾 煲蓋都會俾蒸氣頂起
如果好大壓力
啲煙會頂起鐵兜慢慢漏出

黃大仙警署宿舍裏面啲人呢投擲炮竹啊所以呢上次煙花同炮竹，都應該關黃大仙紀律部隊宿舍 邊啲人做嘅
黃大仙黑警宿舍有家屬疑藏有炸藥！

On9無上限

搓面團有得諗！
唔係做面包果種
係做春卷皮果種
一舊撻上去應該同地面無縫接合

禍必及妻兒

紀律部隊包括消防、救護、入境、海關等，但絕大部份分配到宿舍既都係戰狗

放煙彈應該要掟返入去啦
又玻璃樽又炮仗

係狗先岩打多左個戰字

係門口附近開左搶

班狗驚啦，想搵代表傾

黃大仙狗屋鐵閘密碼1479

feel 到黃大仙班狗好想收工 , 講野已經無乜火

佢地好驚禍及家人
但又係自己屋企門口放催淚彈

一人放低一個今日的教訓

蘋果live個黑警已失控

溫馨提醒：
黃大仙站最後一班車
0114 去觀塘
0109 停止入閘

自作業

真係成隻狗咁吠

今晚84同721嗰晚一樣

見到啲狗好激動 就知道禍及妻兒係有用
所以平時我哋更加應該努力搞鳩佢地
街坊打招呼好正常

方向正確

抵啦，死黑警

有本事日日搵防暴守住所有出口囉

召喚街坊嘅唔係我哋係, 係黑警

麻包袋

將D未用過期TG放入狗嫂個西到，
應該會Hi到上太空

所以就要自發去分散人手

發夢知道咗黃大仙狗屋鐵閘密碼1479

推

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

黃大仙巴打記得睇定醫生
話d催淚彈吹到你屋企 行過聞到又好
影響左呼呼系統 留紀錄
人生索償警務處處長